工作步驟
ID會提供excel檔案
原始俊益透過excel檔案轉xml然後再轉js
目前直接透過轉換工具[外語課程excel轉為js檔案.ipynb]進行轉檔
會組成js檔案
放在data
mp3放在martirial
然後push to git 上`利用共享空間`進行測試


各種外語測試
https://maxpublic.gitlab.io/language_test
這邊是用自己的測試空間


當ID測試無誤後，提供
data
martirial
為zip檔案給謹傑

如果課程代號有新增，要另外跟謹傑說明






